[認真POST]有冇人因為班撚屌係到酸而真心想痢拎歐聯冠軍

利申定先唔係英超任何一隊既球迷
日撚日都見英超各隊球迷係到出post笑鳩痢/各種心戰想燈
平時輸波抽水冇咩所謂 屌你依加連贏波都可以抽水
果d出曬局既英超球隊球迷跌左落地都要攞返渣沙 知唔知其實好撚肉酸架
好撚心啦 出到歐洲賽唔係自己聯賽就唔好再咁小家 係到扮小丑嘻嘻哈哈
係咪英超全部16強/8強出曬局先開心 係咪想英超比人話扮頂級聯賽先安樂
依加痢入到4強幫緊英超拎面子 個過程又唔係負負碌碌 入波又多冇咩大爭議 咁都要抽/燈
最好下次全部出曬局 你地圍內係個垃圾聯賽慢慢打飛機就最好啦係咪

補充一下 唔係要同國光榮 一定要支持痢果種
不過你地隊波又出左局仲要加把嘴落去 好心就收下把口啦

樓主你走先, 我幫你頂住

波台呢到好多人都我乜前我乜後 隊波勁d贏左冠軍又可以拎出黎串人
隊波勁d 自己把聲都大d 好威咁
乜隊波唔係有佢地份既咩